[集思廣益]一人一個尋找失蹤朋友嘅方法

正話說我有個朋友就住自修室隔離
我約左佢11點溫書
結果佢到依家都仲未出現 點算好

上面係我朋友

Bam

仲有冇

我貼我朋友都bam?

我朋友男人你又岩？

Ching ho ball

我幫你教訓佢

畀你朋友電話我 搵到佢之後叫埋你

Ok

Thx